冷氣軍師咁撚叻，唔去分析下每次示威者做嘅嘢可以點改善

淨係識叫人走，屌

咁撚叻講戰術丫笨

[香城online]前線一個好嚴重既問題

戰術＝散
軍咩師，俾面先咁叫

分化post，負評上一頁

我覺得冷氣軍師應從地理，戰術，裝備debrief班抗爭者囉，重要分析埋警察戰術

不過冷氣軍師都係涼冷氣㗎啦，有撚用咩

十居其九既軍師POST語氣都係屌鳩示威者
有D仲仆街D既就用埋惹火標題引人入去
唔知D撚樣咩心態